勇武回氣，戰線由文宣和理非接力！！

我只係一個無用既和理非，我同大家一樣好無力，自從727之後不斷喊，琴日返返下工直頭沖左去廁所喊。

但去到今朝喺地鐵見到手足幫手宣傳，明明我好想大聲嗌「香港人加油」，最後最後我都係無咁做到。

我好自責，明明次次遊行我都有去，但點解我地著起咗套西裝即判若兩人？

必須要對自己誠實：
「因為我地每個人內心其實都好懼怕。」

和理非唔係唔嬲，唔係已經忘記，只係我地每個人既恐懼更大。
自從雨傘之後，大家都怕開聲，怕要嘈交，怕要被歸邊。共產黨呢一擊實在傷得大家好深，呢四年黎大家都接受唔到輸咗，但無奈事實如此，只有默默去妥協，絕望地接受政府一次又一次進迫香港人既底線。

自從琴日國務院講話完之後，藍陣既文宣已經海量級咁轟炸緊市民接觸到既媒體，目的要進一步分化市民，令大家誤以為唔會再有人支持抗爭。

呢個已經係港共政府粉飾太平既最後手段。明明每位市民心中都有怒，點解大家都唔肯罷工？因為每個憤怒既市民最後都係怕，怕企出黎之後，最後只淨底自己一個。踏出第一步始終要靠自己，但我地可以為大家守護好每個人既背脊，做好文宣既工作。

而家要企前線對抗既已經唔再只係勇武派，每一個市民到和理非每日都打緊仗！但和理非都無上個前線吸過經驗值，我地都怕受傷，怕共產黨無煙既「催淚彈」。所以好需要做好文宣去團結大家，比大家都知身邊有好多香港人撐香港人。反對既聲音都只不過係大陸既網軍，假account。
抗爭，已經去到我地既日常生活。

727之後我好想上黎幫大家打打氣，但我真係無大家咁叻，搞個P牌都搞左兩日今日先出到post。所以好需要大家團結宣傳82 83 84既集會，咁85先有機會全民罷工。

人人可以做，大家繼續係Whatsapp，TG，Airdrop share做好文宣。唔只連登要做，仲要叫身邊既人一齊傳，一傳十，十傳百。

煲大支持82公務員集會既聲音，嗰晚將會係下一戰既關鍵。

香港人加油！
光復香港，時代革命！

(Besides，大家要比多d耐性同時間讓事情發酵。下一步搞得太急唔係唔想黎，而係唔知要有行動。無人支持，同無人知要支持係有分別架。
被捕既手足要救，既然我地又無錢又唔係律師，只有越積極打好場仗先越可能救到佢地！)

幫推

push

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

自pish
香港人加油！